阿仙奴唔好叫兵工廠，不如叫東廠啦

成班閹人，冇撚用

老曼認同

阿狗全隊空難死全家未

老敗認同

老伊認同

老琉認同

老千認同

老👶認同

老波認同

點解唔叫閪廠

老清認同

老辛認同

樓主假老納

老流表示認同

老馬認同

老柯認同

老公認同

老G認同

老冗認同

老馬真係

老新認同

老柒認同

老Kung認同

殘兵工廠咋

老Ray認同